top10 千古奇冤教練 不服來便

1 愛美麗 愛蛇
2羅渣士 渣土蛇
3莫耶斯 椰子
4安歷基 安蛇
5華為敵 盤古人類蛇
6龍格堡 龍蛇
7盧柏迪古 盧蛇
8干地 干daddy
9學臣 學蛇
10布魯士 布蛇

不服來便

愛蛇

熱血公月

冇賓蛇？

1-9都同意

第十咩事

布魯士當年攞住隊垃圾
lead住後全盛年代雲加+藍斯+奧燒兩粒

夠10介留言出11-20

愛蛇好耐冇排過第一了

好

敢帥都無

退咗休冇份

早幾個禮拜先西甲第一

算耐啦

好快變倒數第一

五毛攻擊愛蛇 睇嚟中共好驚愛蛇

冇人話過佢廢

得椰子同學神係真無辜 其他係真廢

渣土蛇？

冇雲加？

曼聯既摩daddy先係最無辜
拎住隊垃圾拎第2+歐霸

唔講死人啦 死者為大